美國女權 KOL 經血塗面自拍提倡「月經不羞恥」，並很自豪感染到更多女性照做

月經是每個女性都會經歷的生理現象，雖然時代已來到 2019 年了，仍有不少人認為月經是令人難以啟齒，甚至羞恥的事情，所以有些女權人士會盡力改變大眾對月經的保守看法。自稱為「性導師」（Sex coach）的 Demetra Nyx 不時將自己的經血塗在面上自拍，提倡「月經不羞恥」的標語。

Demetra Nyx 表示女權主義的重點是「每個女人都有權利用自己的身體，做她想做的事」，所以希望藉著經血照片「解放自我和他人」，展示她如何「深入地愛自己的身體」。

面對「為甚麼不在臉上塗大便」這類留言，她反駁說經血本身沒有異味，只是暴露在空氣中久了才會產生異味，而且健康人士的經血是衛生的，甚至能令她的皮膚煥發光彩云云。她表示最難受的是看到來自其他女性的負面留言，因為感受到那些女性正在「拒絕自己的身體」。

Demetra Nyx 稱收到愈來愈多女性傳訊息支持她的做法，甚至說正學習她塗經血拍照的做法，而她也乘著熱潮推出了名為「SHAMELESS」、為期 6 星期的一對一女性輔導計劃，不過沒提到收費如何，如果大家真的有興趣可以自行聯絡她……

Demetra Nyx 的經血照片：

不少網民都認為 Demetra Nyx 的做法極端，雖然認同月經是正常的事，但既然大小便也是正常行為，為何她又不把排洩物塗在面上呢？亦有人認為，就算不是經血，單是把血液塗在面上也已經很不衛生了，叫她別要把他人的理性留言都當是歧視女性。

如想了解更多 Demetra Nyx 的想法，可瀏覽她的個人網站或 Instagram ＠demetra_nyx。

戇撚鳩
女權撚真係特別多花神

為甚麼不在臉上塗大便

癡撚線隔mon都覺得臭

會唔會有男人拎精塗面自拍

d女權撚玩到無野好玩?

玩屎不可恥

點解月經要羞恥

被害妄想症

邊個話羞恥
依家你係唔衛生

好正 拳仔一向高汁

大把啦 d gay佬顏射

柴田妹入

On9

痴撚線女權撚

識玩

解放乳頭實際啲。

咁做真係唔慌唔感染

點解唔塗屎睇塊面

見到都聞到陣血腥加臭閪味

屌你 呢啲有圖

打飛機不可恥，擦精上塊面呀笨
女權撚又要引起新話題求關注

血點會無味 根本佢講既野都唔成立

不如試下用經血炒菜

夢遺唔可恥要搽精落塊面自拍

大佬呀唔好咁痴線啦

有 但冇條女咁多大道理

香港堆賓賓做緊啦！

香港班賓妹領先鬼婆最少十年

見撚到反胃

賓賓低調，唔俾世人知，係呢堆女權周圍同人講

你戇鳩都唔好俾全世界知吖

唔羞恥但係好核突

經期隊長

班賓賓走得太前

夢遺不羞恥

fucking retard

又關女權咩事呀屌痴撚哂線

痾屎不羞恥，但唔一定痾爛屎

港女快D跟啦

邊個話過月經羞恥
同埋月經唔羞恥就要抆上面?

佢其實係咪想表達女人係有幾dirty

真係好撚嘔心

仆街你搽還搽
搽到咁撚鶻突

屎都不羞恥
而無人會用屎塗面證明呢個事實

我身為男仔日日搭巴士訓醒落車下面都扯到行一行
咁我下次係咪要拉開拉鍊比佢透下氣
晨勃不羞恥

個樣有啲似女大J

打飛機不羞恥

唔係話咩
不過正常人都唔會用普通血畫野搽面啦

應該係用開moon cup先可以一下整咁多M出黎

唔明有咩可恥 其實個個男人點會著眼你啲月經，大家都覺得好正常

女神痾屎又要覺得可恥

黎m好正常 唔係好知羞恥啲咩
但將啲血搽係塊臉到就提倡就真係莫名其妙

嘩 屌

人格謀殺
呢粒膠識玩

精液富含蛋白質，具美顏，強健體魄之效，多菜少肉既人精液係有香咪味，甜的，多肉既亦有腥味，不同口味，任君選擇

血有鐵味

我係女人睇到 都覺得嘔心

邊撚個話月經羞恥
睇完個幾張相淨係覺得佢係m痛到真係癡左線

shameless or brainless

make noise 多人關注 上位 賺錢
用女人呢個身份呃食 佢就真係羞恥喇

血點都有味，自己係女人都好厭惡聞到個陣味。。
但就算有無味都好，都唔係推動既理由囉

分分鐘佢自己搽個d唔係血
係度水鳩人

係當今跌個招牌落黎砸死一打女權既年代 佢唔經血搽面會出到位? 醒目就真

點解會係羞恥
明明廣大女性同胞都拎嚟做藉口，由唔上pe堂到發男朋友脾氣

要公開打 開IG LIVE

咁想做經期隊長

佢哋有冇衛生常識

一打唔洗找

呢條女權撚我覺得侮辱緊印度安人
種族歧視

星：「五加皮、雙蒸、豆漿、廿四味、維他奶溝埋；再打隻龜蛋落去攪勻，再加多滴墨汁，有冇呀？」
酒保：「有！」
阿星：「全場一人一杯，我請！」
阿星(細聲)：「我自己要杯橙汁得啦。」

Alita !!!!

又唔見你手手腳腳 牙肉流血嗰陣攞黎搽面？
手腳流血好羞恥？

希望有KOL幫手推廣

我都成日搽"經血"上面

好似啲非洲原始部落打仗前化個核突妝咁
你飲得多水，d尿都無咩味 不如試下
No shame on urine

土著

經血自主 塗係主人臉上

好撚戇鳩呀屌

飲埋佢會更加好

陰道好多菌
M 血係廢血同子宮壁細胞
簡單黎講條友真係同抹屎上去冇分別

女權撚收皮

隔住mon都聞到臭

隔住個mon都覺得臭

女權撚又贏

屎本身都冇異味 只是暴露在空氣中久了才會產生異味 健康嘅屎唔會點臭

幾撚時有人覺得有月經羞恥呀

痴撚線

啲網友問得好

男仔都可以好大條
道理

證明男人智商係高過女人

咁做只會俾人覺得你係蠢閪
真係有腦就唔會成日女權女權掛係口邊

根本就係精神有問題啦

仆街呢啲就有圖

不嬲都唔羞恥，多鳩餘，啲女仔 m 嚟會專登話比人知？ 貼張紙係心口？想出名真係無嘢揾嘢嚟搞 cls

好玩唔玩玩屎

發覺啲女權好鐘意無理推定，否定佢依個行為等於否定女權

男人先冇咁on9

肯定好submissive

係衛生問題

有人跟嗰下先大問題。。。。

打j不羞恥

正想講Vincent

Sorry Vincent
Sorry

等睇射精不羞恥

有人話羞恥咩

射精不可恥！
係咪可以射到佢成面都係

嘩屌你好撚嘔心啊仆街

屌你，第一次睇靚女會覺得想嘔

真係好想嘔

就係呢D隱性痴撚線搞到你班女權撚比人岐視標籤
跟手話人帶有色眼光睇唔起你贛鳩鳩
你要爭取既正正常常爭取唔撚好咩？
最撚慘係有人支持果下
睇得出正正常常都唔會做女權撚
做得女權撚都暗地裡痴撚線

Wilson呀

用過mooncup發現啲血真係無味用m巾會咁大味好似係因為接觸到空氣

其實我真係唔覺得有人歧視或者恥笑女人黎m
D男仔見到女仔黎m都好體諒

痴線知唔知M血入面有幾多菌呀
好L污糟呀
要promo女權呢樣野就算啦
點解要做埋d咁on9既野

利申女

Why not西水茶面

睇完真係如果男人可以單性繁殖
成個人生應該會開心好多

痴撚線 屙屎夠唔應該收恥喇 你唔查d 屎上面